疫情下大家點溝女？

玩apps？夜晚飯都無得食，變相出夜街都難？有車會唔會即刻易左溝女？

二次元嗰啲?

毒撚隔住個mon溝機會大啲

想溝你條仆街易唔易